有冇人睇得太多Tesla，然後開始連t back都反埋胃

仆街我睇到好多Tesla 呀

人地睇英文字TSLA 就反胃，你就日日睇T-Back

CLS

😵😵😵😵😵😵

睇到作嘔呀

幾百蚊條短褲都可以賣晒